淘寶退貨要點搞？

賣家同意我退貨，有晒地址，咁我拎去順豐到，幫唔幫到我寄番上去？
搵過有d人話得，有d又話唔得咁
呢個禮拜又唔得閒拎上去寄

點會唔得跨境貴啲咁解

過關係深圳關口求其搵間寄啦
香港用順豐寄返去好貴

返深圳寄 香港要單要乜好嚴多數都唔比

比左錢大陸佬想拎返？

我話你知

你要預左蝕運費之餘

退唔到錢

試過退貨退個袋,中國海關要收入境稅

btw淘寶po入面有巴打用到付退貨 個賣家收貨嗰陣先知原來喺香港送過嚟 運費貴到仆街

香港SF 寄好貴,
過深圳用 中通寄.
依家雙11 , 寄番去有排攪.

貨就可退 錢就冇啦
佢會再寄d再次一等既貨俾你
或者換第二d貨

先要購貨

比一百我幫你拎上去寄又點話